{
  "id_query": "20594490",
  "total": 17435,
  "total_current": 200,
  "max_score": 59.583797,
  "origin_question": "Cho mình hỏi iphone6 32 có mở khóa vân tay ko bạn vì mình ko thấy ghi",
  "hits": [
    {
      "score": 26.171894,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.109324,
      "id": "21157609",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về cái icoul ip vì máy ip mở khóa bằng vân tay nhưng tại sao phải cần icoul ms mờ khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mở vân tay là mở khóa màn hình khi máy còn hoạt động bình thường, còn Icloud là khóa khi mất máy và khi đó máy không thể mở màn hình rồi mở vân tay nũa mà máy đã bị khóa bằng Icloud và vô hiệu hóa hoạt động - chỉ khi có tài khoản Icloud mới mở được.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.6769,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.643322,
      "id": "25431769",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhặt đc cái đt iPhone 6... Có cách nào mở khóa đuợc vân tay ko nhĩ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không có cách nào cả vì iPhone bảo mật là rất tốt nhé bạn.Bạn nên tìm trả lại điện thoại cho người đánh rơi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.273533,
      "id": "18185315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32g khi màn hình tắt thì có cảm biến dc vân tay k. hay phải bật màn hình sáng thì mới mở khóa dc bằng vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra bạn cần phải bật màn hình sáng mới sử dụng được vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.12739,
      "id": "28858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có mua iPhone 6 ở TGDD giờ mình quen mat khẩu mở khóa giờ có cách nào mở đc ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.068508,
      "id": "24400914",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay mình bị trầy xước có mở được khoá vân tay không vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu vân tay trầy xước nhiều thì không mở khóa vân tay được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.762604,
      "id": "19535126",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g có bảo mật Vân tay ko Qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bảo mật vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.385742,
      "id": "26315653",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế máy iphone này có khóa vân tay không",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bảo mật vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.17914,
      "id": "18296084",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có cảm.biến vân tay ko? Cảm biến mở máy nhanh ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay và cảm biến mở máy khá nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.86467,
      "id": "21753857",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Mất vân tay máy sẽ không dùng được vân tay , chạy không ổn  định và hay lỗi .Bạn cân nhắc trước khi mua  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.857632,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.787382,
      "id": "28781078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd cho mình hỏi chút iPhone 6. Có cách nào mở khóa mk màn hình ko .có thể resets lại máy dc ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên mật khẩu màn hình hay như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.683254,
      "id": "22621502",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy e nghịch giờ bị khóa bên mình có mở ĐK ko ah . iPhone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn quên mật khẩu khóa màn hình của máy thì bạn  để mở khóa nha. Lưu ý khi Restore mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, dữ liệu ứng dụng, hình ảnh,…). Bạn cần ghi nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud của bạn trước khi thực hiện nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.665903,
      "id": "23808312",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vân tay ko nhạy gì hết...tắt náy chừng 30p lại mở vân tay ko lên. Sẵn cho click cập nhật ios mới nhất đi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home rồi thử lại xem sao bạn nhé Ngoài ra, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để kiểm tra bản cập nhật mới nhất nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.297459,
      "id": "30342445",
      "field_search": "question",
      "question": "Co chống nước hay mở khoá bầng vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ chống nước. Tuy nhiên, máy có hỗ trợ mở khóa vân tay bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.929575,
      "id": "26104628",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 thường có hổ trợ vân tay k ạ",
      "answer": "@Viên Đình Trung: có đk k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.861763,
      "id": "17919757",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.799067,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.610699,
      "id": "20656921",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon6 thường có cảm ứng vân tay ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.606749,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.37686,
      "id": "26359828",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có hỗ trợ mở khóa icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên mật khẩu Icloud thay hay như thế nào để bên mình kiểm tra hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.230137,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.06081,
      "id": "21510928",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bạn có cho trả góp iphone6 32gb cũ ko Mình ở ninh bình",
      "answer": "Chào chị.DẠ rất tiếc IPHONE 6 32GB CŨ không có hàng tại Siêu thị Thegioididong.com Ninh Bình đó ạ, mong chị thông cảm và có thể chọn tham khảo thêm sản phẩm khác chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.916769,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73308,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.699095,
      "id": "22745483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 xách tay bn ạ .có bền ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trung,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm xách tay anh nhé! Anh thông cảm nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.649734,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.569572,
      "id": "17770725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni có cảmvbieens vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.436909,
      "id": "21035526",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là Một số video trên youtube mình thấy ghi là Video ko khả dụng? Như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do các video này đã bị xóa rồi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.393454,
      "id": "25083255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua 6s có được tự tay mình bóc hôp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Có anh nhé, iPhone bên em là hàng nguyên seal đó ạ, khi anh mua nó là của anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.380522,
      "id": "26395856",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone6 hiện có màu xám ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu xám anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.370663,
      "id": "26477565",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có hỗ trợ mở khóa màn hình 1 chạm ko ad?",
      "answer": "Chào bạn, Máy không có chức năng mở khóa màn hình 1 chạm bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.36414,
      "id": "19218394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 ko sử dụng ốp thì có vấn đề gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại Iphone 6 nếu anh sử dụng cẩn thận, không để máy nơi có ma sát, không để rơi vỡ thì không sử dụng ốp không sao cả anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.178144,
      "id": "18011582",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10 còn có vân tay  ko ad",
      "answer": "Chào bạn,IOS 10 thì vẫn có hỗ trợ vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.004019,
      "id": "22489506",
      "field_search": "question",
      "question": "check hộ mình iphone6 32g ở siêu thị sầm sơn thanh hóa còn ko bạn, iphone6 này là ip mới chưa active đúng ko bạn ,check hộ mình iphone6 32g ở siêu thị sầm sơn thanh hóa còn ko bạn, iphone6 này là ip mới chưa active đúng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Hiên,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng tại Điện Máy Xanh Số 91 Lê Lợi, P.Trường Sơn, TX.Sầm Sơn, Tỉnh Thanh Hóa , đây là máy mới nguyên seal chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên và số điện thoại để bên em giữ hàng tại siêu thị cho chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.964708,
      "id": "22106562",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho hỏi m có iphone bạn gửi từ nhật về thì chỗ bạn có hỗ trợ chạy lại phần mềm mở khóa k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.908516,
      "id": "27599099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm theo bạn là đóng trình duyệt wed tồi mở lại nhưng cũng ko được. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Câu hỏi của bạn đã có QTV bên mình trả lời nha, bạn có thể kiểm tra lại bình luận nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.905418,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.879725,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.858665,
      "id": "29926179",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 6+ lên ios12 mất phím hôm rồi mà mình mò mãi ko thấy . Bạn giúp mình cách lấy phím hôm ảo với .tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.803839,
      "id": "20371249",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Lúc mua, bộ phận kỹ thuật tạo tài khoản icloud cho mình. Giờ mình muốn đổi pass nhưng mình ko biết câu trả lời của câu hỏi bảo mật. Có cách nào đổi pass nữa ko, vì mình ko muốn chạy ra cửa hàng hỏi lại bạn kỹ thuật",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải mang máy đến nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được kiểm tra lại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.789167,
      "id": "23471039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi ip 6 có phai vân tay 1 chạm ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vân tay cần nhấn vào sáng màn hình, rồi mới mở khóa được nha. Không phải dạng 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.751541,
      "id": "22173935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay nút home iphone se còn vân tay ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay nút Home nên không có thông tin cụ thể ạ, anh có thể liên hệ để có thông tin chính xác nhất anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.725561,
      "id": "20973433",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán miếng dán touch id bảo vệ cảm biến vân tay iphone ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc với bạn là bên mình không có kinh doanh miếng dán bảo vệ nút home của iphone bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.601894,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.575409,
      "id": "22161911",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có chương trình thu cũ đổi mới không bạn, lúc trước mình đọc trên web thấy có mà ko biết còn ko?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com bên em không có chương trình này chị nha, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.553055,
      "id": "20609236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mjnh có bán iPhone 6 32Gcu ko bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.544735,
      "id": "27127949",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag xài ios 10  mình ko hài lòng về việc bật màn hìh = cách bấm nút home như vậy sẽ mau hư vậy có cách nào mà ko bấm nút home vẫn mở màn hìh đc  ko và ko dùng cách bảo mật vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở màn hình bằng nút nguồn thay cho nút home bạn nhé, và đây là thiết kế của máy không còn lựa chọn nào khác.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.53371,
      "id": "28946214",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ip khóa màn hình quên bass khóa màn  hình bên mình kỷ thuật có mở dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng xử lý tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.522688,
      "id": "24736789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32g còn màu bạc ko ad?",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh bản màu bạc chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457228,
      "id": "26185564",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua IPhone6 trả góp cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409065,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.346457,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.308104,
      "id": "22511752",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi là Phiếu mua hàng 500k có trừ trực tiếp vào máy ko bạn ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.292551,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.215445,
      "id": "31585674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thường iPhone 6s hay 6s plus update lên ios 12.1.1 ad thấy cảm biến vân tay có bị chậm so với ios 12.1 hay 12.0.1 ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra và trải nghiệm thì hệ điều hành IOS 12.1.1 vân tay sử dụng khá là tốt và không có chậm hơn IOS 12.1 hoặc 12.0.1 đâu ạ anh có thể an tâm sử dụng cho máy anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.213333,
      "id": "23367514",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi sản phẩm lên hãng bảo hành giúp anh đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.166023,
      "id": "24575417",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin giúp e với ạ. E cài vân tay nhưng không hiển thị được cài đặt vân tay . Phần mở khoá iPhone cung không mở dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài chưa thành công bạn nha, bạn lưu ý áp ngón tay vào và giữ nhiều lần rồi chú ý dòng chữ hướng dẫn của máy để thiết lập vân tay thành công và sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.149855,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1417,
      "id": "23176571",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chi nhánh thegioididoongj ở kiên giang có hàng con iphone6 32 GB chưa vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện bên em vẫn còn hàng tại Kiên Giang đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin về quận, huyện nơi chị đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm có hàng tại siêu thị gần chị nhất không nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.050713,
      "id": "19929478",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn oi cho mình hỏi bên mình còn iphon 6 32gb ko? Mình ở quảng ninh",
      "answer": "Chào chịSản phẩm này có hàng tại Quảng Ninh nha chị, không biết chị ở Khu vực nào tại Quảng Ninh.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02777,
      "id": "25712234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên bạn có hỗ trợ phá tải khoản icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.020992,
      "id": "27059341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi cây iphone6 này làm thê nao chỉ mở khoa bằng vân tay thôi bỏ nhập số hoặc chữ đi dươc vây.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc đây là mặc định máy và không bỏ đi được bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.018318,
      "id": "18695975",
      "field_search": "question",
      "question": "cho  mình hỏi các bạn còn iphone 6 cũ ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Bên thegioididong.com có bán Iphone 6 Cũ anh nhé, anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.002296,
      "id": "29451456",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, vân tay trên máy em ko biết là bị lỗi hay sao. em xóa vân tay cũ cài lại vân tay mới máy cứ báo là thưe vân tay khác. em thử ngón tay khác nhưng vẫn không cài lại vân tay được ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.998499,
      "id": "20058864",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có bảo mật vân tay ko ạ))",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.992022,
      "id": "22757745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Ios 10.3.3 có bị khóa chưa vậy, và ios 11.0.3 có về được ios 10.3.3 ko vậy qtv. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 10.3.3 hiện đã bị khóa, nên không thể hạ về được iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.770457,
      "id": "19410033",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iPhone 6 có bền ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá tốt và ổn định bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.76599,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73501,
      "id": "29629779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có trả góp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Có ạ , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.732116,
      "id": "30658459",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua aiphon 6 32 gb bóc hộp trả gop như nào ạ",
      "answer": "Chào anh !Với sản phẩm iPhone mới bên em kinh doanh đều là hàng nguyên seal ạ, anh an tâm ạ, Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6682205,
      "id": "27885788",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi minh mới mua ipad đc 2tháng h mún đổi iphone có đc ko va co tốn tiên ko bạn duyêt sớm giùm mình cái",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm nha anh. Anh có thể phản hồi thông tin ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.640667,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iPhone6 64gb Dùng hay bị đơ màn hình phải làm sao vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Với tình trạng như vậy thì anh thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất anh nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62034,
      "id": "30899569",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd mình có mở khóa kích hoạt icloud của iphone 5s không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh cần phải có tài khoản iCloud mà máy yêu cầu mới dùng được, ngoài ra không còn cách nào khác anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.605229,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.591248,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.585035,
      "id": "26715107",
      "field_search": "question",
      "question": "có nhận diện khuôn mặt hay dấu vân tay dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có hỗ trợ bảo mật vân tay, nhưng không hỗ trợ mở khoá khuôn mặt bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.569838,
      "id": "25464620",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi cho mình hỏi, m muốn thanh toán visa mua hôm nay, thấy ghi òn 3 suát, hưng sao thanh toán thì bảo ko đc ạ?",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị ơi, khi chị thanh toán nó báo lỗi sao ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.544797,
      "id": "23367201",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ sửa vân tay điện thoại anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng và hãng sẽ sửa có tính phí cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.504402,
      "id": "31450533",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là ip 6 chơi được pubg ko vậy bạn ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 vẫn có thể chơi PUBG anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.425162,
      "id": "18805444",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32 GB còn hàng ko ad..",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đã ngừng kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com rồi anh nhé. Anh vui lòng tìm mua 1 sản phẩm khác có kinh doanh tại Thegioididong.com hoặc bên em có thể tư vấn cho anh 1 sản phẩm tương đương nếu anh muốn anh nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.416992,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3132105,
      "id": "19395740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dang trả góp ko lãi suất ko bạn,m mún mua iphone 6 64g",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm iPhone 6 64Gb Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh rồi anh nha.Anh vui lòng tham khảo các sản phẩm khác có tính năng tương đương anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265077,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình ấn sai vân tay sao máy không rung ạ ? Mọi khi vẫn rung nhẹ khi sai nhập sai vân tay, Mặc dù đã khởi động và tắt máy mà vẫn thế ạ ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257178,
      "id": "26963946",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở tx gia nghĩa ,đăk nông nhờ bạn kiểm tra xem còn iphone6 64G ko giúp mình nhé ,tks",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn hàng ở nhiều siêu thị Thegioididong.com tại khu vực anh yêu cầu đó ạ. Nếu anh có  nhu cầu mua sản phẩm, anh vui lòng để lại thông tin (họ tên và số điện thoại)bên dưới để bên em giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhé Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.252082,
      "id": "27021135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy iphone 5 của em bị khóa itunes thì thegioididong có hỗ trợ mở khóa ko ạ và giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn còn nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.194427,
      "id": "24648742",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có tính năng mở khóa bằng vân tay ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.194427,
      "id": "19257892",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy chụp đẹp ko ạ vs vân tay nhạy ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6  32Gb chụp ảnh đẹp và vân tay nhạy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.184259,
      "id": "21635142",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao mình vào phần cài đặt lại ko thấy mục icloud là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.176252,
      "id": "25436028",
      "field_search": "question",
      "question": "tại vì mình ko rành về công nghệ nên mình mới hỏi cái này phải phiên bản quốc tế đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.156239,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.13915,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.057806,
      "id": "26097136",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá trên 7.990.000 có áp dụng cho mua hàng trực tiếp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ không chị ơi, với giá này vui lòng chị đặt sản phẩm trước ở website siêu thị bên em rồi sau đó  mới được giá giảm này anh ơi ,chỉ cần đặt hàng 1 bước thôi là có giá giảm ạ, anh ra siêu thị bên em trực tiếp hay là chờ siêu thị bên em giao sản phẩm đến cũng được giảm đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.041055,
      "id": "21769163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk,Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.911552,
      "id": "29478889",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy ghi giảm 500k thì áp dụng cho trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ, với khuyến mãi giảm 500,000đ thì bên em không áp dụng với gói lãi suất 0%, còn các gói còn lại khi mình làm hồ sơ thì anh có thể nhận khyến mãi anh nhé. Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90309,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy nhiều vid trên youtube bị ghi ko khả dụng nhưng xem trên máy tính vẫn đc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do các video này bị vi phạm bản quyền âm nhạc nên không hỗ trợ xem trên smartphone được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.730972,
      "id": "26441133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. S đt của e cúp nguồn r khi hết piin. Khi mở nguồn lên lại thì nó mất dấu vân tay ko cài lại đc thì làm s ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.725188,
      "id": "19710935",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán iPhone 6 32 GB màu hồng không bạn ,",
      "answer": "Chào chị Hoài!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu hồng chị ạ, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho chị sử dụng đó chị, nếu quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.682838,
      "id": "20108755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.62379,
      "id": "25717169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tgdd có mở khoá iTunes ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đề cập đến khóa iCloud thì bên mình không hỗ trợ. Mong bạn thông cảm ạ ! Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.596424,
      "id": "23849724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi dùng vân tay mở  khoá lúc được lúc ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.553902,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.545111,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.536446,
      "id": "29843994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mở khóa màn hình bằng cách trượt cài ở đâu ad sao k thấy.",
      "answer": "Chào anh,Máy không còn chức năng trượt để mở khóa nữa anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.531678,
      "id": "26118638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cài mật khẩu cho Ghi chú , hình anh , danh bạ , .. ko ạ ( đề phòng ngta lạ mở xem )",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.517231,
      "id": "25537264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bên mình còn bán máy iPhone 6 thường qua tay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.489801,
      "id": "26988185",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera ko chụp hình được nữa,bấm vào camera trc và sau toàn thấy 1 màu đen là đt bị sao vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.473175,
      "id": "23727296",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng iPhone 6 plus 32 gb ko bạn?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 Plus 32GB anh nha. Mong anh thông cảm. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.460473,
      "id": "17969695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay treb6 iphone 6 là cảm biến vân tay 1 chạm hay là phải cần ấn mạnh vào phím home mới mở được vậy",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.377871,
      "id": "20367809",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ip6 32 GB màu đen ko",
      "answer": "Chào anh TríVâng sản phẩm này bên em hỗ trợ màu vàng đồng trên sản phẩm thôi ạ ngưng kinh doanh sản phẩm màu đen anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348913,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.30654,
      "id": "24487012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ BIDV có mưa trả góp được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Khanh,Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp với thẻ tín dụng của ngân hàng BIDV ạ. Anh có thể mua trả góp với công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.267664,
      "id": "32377588",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giá ip6s 64gb màu ghi giá bn với?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong chị thông cảm chọn sản phẩm khác giúp em chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255305,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.25219,
      "id": "24837384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở mình có bán iphone6 lock ko ạ nếu ko có bán cho em hỏi nên mua hàng iphone lock ở đâu ạ cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa kinh doanh hàng lock và mình chưa mua sản phẩm lock lần nào nên không thể hỗ trợ bạn nơi mua tốt được, mong bạn thông cảm ạ !Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.231331,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.223539,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.209539,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.153435,
      "id": "22384729",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc các bình luận mình thấy iphone 6 32 gb này bị lỗi nhìu nhỉ..đang định mua mà phân vân quá..nên mua samsung hay iphone nhỉ.,Đọc các bình luận mình thấy iphone 6 32 gb này bị lỗi nhìu nhỉ..đang định mua mà phân vân quá..nên mua samsung hay iphone nhỉ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình thấy máy sử dụng vẫn khá tốt và ổn bạn nha, không biết là bạn thấy lỗi gì của máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.152377,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.146961,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14034,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc pin là nó ko nhận dấu vân tay đúng ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi sạc pin máy vẫn nhận vân tayNếu bạn gặp tình trạng này, bạn vui lòng cắm sạc qua 1 ổ điện khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132007,
      "id": "22972200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6plus hư dấu vân tay có sửa được k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể xóa vân tay cũ rồi cài vân tay mới vào máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.112837,
      "id": "18767056",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32 gb ở cà mau còn hàng ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang tạm ngừng kinh doanh nha anh, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác giúp em hoặc nếu anh đồng ý, anh có thể cho em biết thông tin nhu cầu sử dụng, khoảng giá và hãng mà anh quan tâm em sẽ hỗ trợ kiểm tra và tư vấn sản phẩm phù hợp với anh nhất anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.075323,
      "id": "19437434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi mình hỏi ... mình lỡ cung cẤP IMEI CHO NGƯỜI LẠ .. nghe nói có bị họ khóa máy được phải không",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ có IMEI thì không thể khóa máy được bạn nhé. Bạn yên tâm nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.056648,
      "id": "20664982",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có hỗ trợ vân tay bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052297,
      "id": "28044491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đã đăng ký số điện thoại mua trả góp Ben bạn. Vậy giờ mình muốn thay đổi thog Tin có dược ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị vui lòng liên hệ tổng đài bên em qua số 1800.1060 để được hỗ trợ thông tin chính xác nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.980279,
      "id": "23724259",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi. Mình mới mua cây này. Sao xài zalo khi khóa màn hình k hiển thi tin nhăn zalo lên vậy bạn.. chỉ khi nào truy cập vô zalo mới có. Mong đc trợ giúp ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt > Thông báo > vào ứng dụng cần bật thông báo > hiện thông báo trên màn hình khóa > bật giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.973158,
      "id": "28199913",
      "field_search": "question",
      "question": "St mình có bán miếng dán cường lực iphone6 ko vậy",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. chị có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ.  Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968825,
      "id": "26699245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 của e khi tắt màn hình thì không sử dụng vân tay mở khoá dc . Dùng nút nguồn mỏ thì vẩn sử dụng vân tay bình thường . Diện thoại của e bi j zây",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy là điện thoại của bạn hoạt động bình thường không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.903492,
      "id": "22239884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ,Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có bán sản phẩm lock ạ, chỉ bán sản phẩm chính hãng quốc tế nhé anh Hoan.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895097,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.877933,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.875396,
      "id": "19386950",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màng hình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chưa hỗ trợ chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màn hình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.872405,
      "id": "23475462",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sạc đến 99% sắp đầy nhưng mình rút sạc ra luôn vì có việc gấp ko bít có ảnh hưởng đến máy ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh đã sạc được khoảng 99% pin rồi thì anh cũng có thể ngưng sạc để sử dụng đó anh nhé. Tuy nhiên nếu làm như vậy thì hiệu suất sử dụng của pin sẽ không đạt tối ưu đâu nha anh. Anh nên sạc đầy 100% rồi hãy ngưng sạc để sử dụng sản phẩm với thời gian lâu nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868807,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.86174,
      "id": "26682489",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi vì sao mình cập nhật phần mềm 11.3 cho máy ip 6s 16g mà máy đơ rồi tự khởi động lại rất nhiều lần? Mong bạn có câu trả lời sớm. Cám ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nhấn và giữ Nguồn và Home cho đến khi máy khởi động lại xuất hiện Logo quả táo thì bạn không nhấn nữa và đợi máy khôi phục cài đặt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.832318,
      "id": "26794708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32g có những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại chiếc điện thoại Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh cần hỗ trợ thêm thông tin nào khác anh vui lòng để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ thêm cho mình nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.808369,
      "id": "24431092",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình không thể mở File .PDF trực tiếp trên Safari được nữa vậy?? Thằng bạn mình nó mở được còn mình lại không?? Chung website của Trường mà mình mở không dc??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn vào Appstore tìm và cài ứng dụng \"PDF Reader\", bạn dùng ứng dụng này đọc được các file PDF bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786961,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.758145,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.752309,
      "id": "22325355",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cảm biến vân Tay k",
      "answer": "Chào anh Quân,iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay anh nha! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735616,
      "id": "21736280",
      "field_search": "question",
      "question": "Afd cho mình hỏi kiểu máy của mình ghi là NQ3E2VN/A có nghĩ là như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đây là kiểu mã máy mà được Apple phân phối đến các thị trường khác nhau đó ạ. Ví dụ J/A Nhật - LL/A Mỹ - K/A Hàn Quốc và máy bạn là VN/A là Việt Nam bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716479,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.714818,
      "id": "21283006",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi xíu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.710447,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mình mới mua iPhone 5 se nó 64 G sao mình mở máy có 55 G cho mình biết một chút với lại 5 Se ko có chức năng thích nghi màn hình vô cài đặt chung xong bấm vô trợ năng ko thấy chữ thích nghi màn hình hay là 5 se ko có chức năng này",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thống chiếm dung lượng khoảng 8-9GB nên máy trống chỉ khoảng 55GB nhé bạn .Điện thoại iPhone SE có chức năng thích nghi màn hình . Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.673007,
      "id": "18575003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này có NFC ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có NFC nhưng chỉ dùng để thanh toán với Apple Pay thôi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.657292,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.633887,
      "id": "19502662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0đ thì có đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG máy Điện thoại iPhone 6 32GB này, anh cần trên 20 tuổi, có đủ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6252,
      "id": "18472602",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi có màu xám ko zị",
      "answer": "Chào anhhiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB bản màu vàng đồng thôi ạ không có màu khác nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.615224,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.562731,
      "id": "20264614",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad,Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có vân tay thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.524096,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.497458,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.478973,
      "id": "19350167",
      "field_search": "question",
      "question": "E k thể cài mật khẩu vân tay đc tren iphone6 ạ. Giúp e vs.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không cài đặt được vân tay, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.47053,
      "id": "29795567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dây và củ sạc ip từ tgdd mà về sạc thì ok nhưng mở khoá vân tay ko dc  Giờ phải làm sao ?giúp em vơi ?!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.45385,
      "id": "26555128",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu quan tâm sản phẩm này vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.43727,
      "id": "24499142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi mình ra cửa hàng có hổ trợ hạ cấp về ios 10.3.3 dùm ko ạ , minh đag sài iphone6",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.437075,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi tại sao mình quay video trên iPhone 5s mà bjo xem k dc ,phải mở 4g tốc độ cao mới xem dc vậy bạn,chi giúp mình cách khắc phục với,Thanks",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt>icloud> ảnh> tải về và giữ lại bản gốc xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.41955,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.396348,
      "id": "21821743",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho mình hỏi, tất cả các tập tin hay video download về trong Iphone6 nằm ở đâu vậy? Mình tìm hoài không thấy. Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này do mặc định hệ điều hành IOS không có mục quản lý file nên khi bạn tải dữ liệu hoặc video bằng ứng dụng nào thì bạn có thể vào trực tiếp ứng dụng đó để xem lại bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3958,
      "id": "21627610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Iphone6 32gb. Có màu đen vs bac ko ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu đen và bạc anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.387738,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình tự nhiên bị tắt camera trong messenger mà vào cài đặt thì ko mở đc.ko tìm thấy chổ để mở như các máy khác thì phải làm sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.383345,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.367292,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.360694,
      "id": "29669101",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có loại Iphone6 8GB ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có sản phẩm trên ạ. Mong anh thông cảm ạ. Anh tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354825,
      "id": "18554856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hdtd ko pai tên mình có mua dc ko",
      "answer": "Chào anhVới hóa đơn điện thì anh chỉ cần có địa chỉ trùng với sổ hộ khẩu của anh thì có thể làm hồ sơ trả góp được rồi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.342985,
      "id": "27628083",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt trả góp nhưng mình có nợ sấu thì có mua nữa đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ trường hợp này anh cứ làm hồ sơ xem sao ạ, em không có thông tin cụ thể được nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.342029,
      "id": "25700575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone6s vs iphone6 có tính năng gì khác biệt..?",
      "answer": "Chào anh Đặng,Sản phẩm Iphone 6s có nhiều điểm mạnh hơn so với Iphone 6 như sử dụng chip cao hơn nên chạy các ứng dụng hay chơi game sẽ mượt hơn nhiều. Ngoài ra thì camera của Iphone 6s ảnh chụp cũng đẹp hơn ở camera trước và sau anh nhé. Chỉ có điểm hạn chế là dung lượng pin giảm đi so với Iphone 6 nhưng không nhiều nên thời gian sử dụng không chêch lệch nhau quá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.330637,
      "id": "30733118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko thấy có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mình mua trả góp không có hóa đơn thanh toán anh nhé, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.320071,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.306191,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.284022,
      "id": "30606263",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi mình muốn mua IP 6 , mình muốn các thêm IP5s vào dc ko , TGDD có mua đồ cũ ko",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 5s mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 6 được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.267841,
      "id": "26739227",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e có cái ip 5s bị quên mật khẩu.  Bên tgdd có thể mở khóa giúp e dc ko ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Bạn lưu ý bạn cần nhớ tài khoản iCloud để có thể nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn. ,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.267532,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.258373,
      "id": "19298716",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, chất lượng kính cường lực có phải là nguyên nhân màn hình bóng nhiều hay ít hay ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì không thể dựa vào độ bóng của màn hình mà đánh giá được chất lượng của kính nha bạn và độ bóng của kính tùy thuộc vào công nghệ màn hình được nhà sản xuất tích hợp nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}